睇得多感情台對拍拖冇信心

個個post好多負能量
睇得多感情問題，唔係帽事既 就係比人呃
而家有啲不敢相信愛情

Same
而家諗緊晏啲同男朋友食飯講唔講分手好

點解想分手

你地都好啲 叫做拍過下拖 小弟幾年都無拍過啦

幾年咁少咋

總有個人會令你有翻信心

好驚又受重傷

未一齊已經諗緊第時會帽

睇極感情台都係on9小圈子post

拍過一次咁大把 如果由中學開始 加埋唔只幾年

屌
調返轉講啦
好人好者拍拖開開心心
會唔會日日上黎曬

就好似睇得多報紙
覺得呢個世界好黑暗好多意外咁之嘛
唔係死人大獲野又點會上新聞

你又岩喎 冇事冇幹都唔會突登寫出黎討論